送給今日的自己，繼續摸黑前進。加油。

曾經大病過一場，令我更注意健康，對於身邊的人，我會好關心佢地病有冇睇醫生，因為經歷過知道小病真係會變大病，但原來俾人覺得煩。

曾經有好多人話我太瘦，叫我增肥或者做下GYM操下會易啲吸引女仔，我都無聽，覺得無需要。當有個識左唔係好耐既女仔同我講同樣說話後，我竟然走去買左套啞鈴返屋企做，隔日做，無論幾攰幾夜都會堅持。做左一年，有啲成果。但係個女仔已經唔再理我，而啞鈴已經無再提起過。

分手之後，3年單身時間，我將心機放係培養個人方面，考車牌，進修，升職，晚晚返學甘濟，好攰，但都堅持，係工作上我投入比以前從未試過既認真，老闆最後賞識升我職，但老闆係好mean個種人，但我都甘心努力工作，因為呢個老闆係有料，可以係佢身上學到野。

但有時真係會做到心灰意冷，我都想同一個人傾訴，想有一個微笑，一個擁抱，係地鐵見到一對一對，我眼框不自覺紅了。

坐在地鐵的冷板凳，睡意襲來
埋在心中的孤單，隱隱作痛

今日繼續摸黑前進。加油。

加油

今日唔知聽日事
做好今日先啦

不要再說了

好好珍惜讀書時光，如果唔係會後悔